HA secret 爆大鑊！！！

推

警察絕對係濫權！

即係俾警察大到就俾晒d野佢

一定要追究

應該俾狗圍

Push

唔推唔係人

想紮職就篤人灰
上頭唔報
好嘢

咁女RN比班狗圍驚又唔怪得佢
但狗隻要落地獄

同意

急症室大堂有冇cam架

收皮la, 平時惡到閪噉。怕狗？

係要追究啲狗啊
黑警我屌你老母

推到果個人出黎制旗

醫管局： 我地話無就無

醫管局會話得警察可以睇/資料已經無左

仲讀緊書喎

而家好似參加左集體講大話大賽咁，好失望

屌

推
屌你老母啲狗真係仆街嚟

RN黎
等升讀

女RN 應該讀master再上

「等梗升讀梗書」
即係唔撚係第一日出嚟撈啦屌你老味

push

狗落地獄就梗

但係個rn都好有問題

好在有良心護理員爆料

唔可以輸俾警察同林鄭

重點唔係rn
係ha同狗互相勾結

唔啱程序嘅野唔畀得就唔畀得, 你係護士係自己地頭做正確嘅野需要有壓力? 呢個世界係有專業操守, 因為壓力放棄操守, 同黑警話自己壓力大亂打人有咩分別?

仲讀緊書都可以咁撚弱智 食屎啦仆街 仲諗住升職

咁高層都幾灰
保佢又俾人屌
唔保佢又俾醫護屌

俾我一定唔保，原因：自己專業要守住，亂俾資料係犯法

泄露得一次就會有第二次，唔可以姑息

醫護唔會喎
而家好多醫護屌條on9婆

做錯野就要負責，而且係程序上錯誤

個個殺人犯都有第一次殺人，咁要唔要俾次機會個新手殺人犯呀?

你唔知佢係驚定專登呢！

推！

抵屌啦 咁法理情輸鳩晒

推到佢成世rn

等出真名+cctv
推到佢上宇宙

應該升APN

推到佢RN都無得攸啦
屌佢老母

開名啦 一定要問責 唔係保唔保既問題

推到條on9婆出黎

釘牌啦 下次驚/壓力大又再爆呀？

根本唔應該保個RN , 在情在理都做錯

記者一定要搵出真相， 唔好俾人以為有人撐腰就亂黎無後果

為左升職而爆病人既私隱
冇資格做護士
要推到開佢名！

Push，一定唔可以放過呢班渣

pish

俾佢升到仲得了,壓力大就亂咁黎

推 要個班警狗坐監

推啊

恐嚇啊

驚還驚，啲狗都對佢做唔到啲咩

比人拉左/mark左名班義士就唔係咁講喇

前線已經頂唔順啲大話

推到有回應

好

臭雞 起佢老母底

推到佢仆街

屌你老母黑社會丫

專業操守問題 俾人大到唔係藉口

開名係遲早嘅事

屌你咩

不意外

支持推佢出來
出賣香港人 賤到咁

Pish

推
黑警收皮
條女仲應該收皮

屌你老母死黑警
恐嚇良民就識
逼人拎人私隱係咪痴撚線
屌你 621出黎

好多都係10分都無既mk妹 書又讀唔撚成 走入東華諗住洗底 希望大家唔好怪佢地

屌你老母
個rn肯定都有問題啦

醫管狗 黑警 個女rn 我屌你老母

呢啲人唔配做護士
收個八婆皮

屌你姐係男RN就無問題？

屌 點解可以咁仆街

呢個ver幾合理

有咩好驚，又唔係示威區
唔通個差佬會拎枝棍出黎打佢

CLS 發過誓
係尊業人士
會唔會律師比人豆兩豆就爆客資料

推
咩理由都唔接受

而家個女RN係專業失德
點都無可能保

因為佢一個人呢個行為 要全部醫護同佢埋單

推 一定要上報 呢個女rn要負責任

但果一位staff肯唔肯出黎先

之前好似有post話有個姓劉嘅女護士爆人資料
係咪同一個?

香港已死
死係蠢人手上
屌晒警犬 rb ha 政府老母

成個香港要鏟起佢再重建

推爆

[621]人數與行動的關係

Push到佢仆街

Push !!!!!!

恭喜, 你一日唔推條八婆出黎,

成個護士界個朵就臭哂, 冇人會再信有咩病人私隱,

你推佢出黎,等佢受下苦, 下一個人做之前起碼會諗諗,
你唔推? 下個人諗都唔諗就賣9你, 橫掂零成本

呢單一定要推到上報

無可能因為俾人圍就俾病人資料班差佬
做得醫護就更加應該臨危既時候有正確判斷
如果佢俾人圍就將自己既專業操守咁易交岀去
佢應該考慮下佢係岩適合做呢行

屌你老母

之前又話根據膠層了解冇人提供過資料畀警方嘅？

講大話

官官相衛

死港女，屌你個老母

4302525， 推， 追究

推得

屌你老母
黑警
醫管局
港安
仆街死啦

仆街黑警 推爆佢

三方面都要追究，特別係個RN
一定要收佢皮先可以令其他藍絲醫護唔夠膽再洩漏資料

PUSH

釘牌啦

up

推爆佢啦

有理由懷疑黑警大女RN
“出面暴動你唔比就防礙司法公正阻差扮工什至捉埋你乜乜乜”

好似好誇張但佢地可能做得出

追究d警犬就真

膠膠
HA 可恥督灰正仆街

個女護士要吿佢

無規矩 不成方圓，全部人做野都唔跟程序做，仲有王法嘅

佢哋admin都好好人
仲想比多次機會HA澄清

如果係咁最多咪拋個波俾ic

Ic 又可以拋俾經理

經理又可以繼續拋上dom

呢個唔係出賣病人資料的理由

RN
你出黎 冇人會怪你
只會怪啲狗
所以求下你企出黎補償你犯過嘅錯
多謝你

屌你老母又係狗隻玩恐嚇

黑護 黑警 官官相衛

屌你老母
無職業操守嘅護士同港安班仆街醫生
全撚部同我落地獄！

Dllm

死臭雞 同HA一齊死

啲高層以為無人知

黑警咁撚惡

推
凟職

又要開記者會

我醫生朋友話
平時唔見AE卡要報警

其實而家個護士點都死
等睇佢仆街

下次壓力大係咪幫病人掹喉?

洩露資料依個醫護人員真係影撚衰晒其他醫護人員

警界水洗唔清
一連幾單野 可大可小
處理失當真係要有找數問責

壓力大唔係藉口
同埋等升讀即係都做左一段時間啦
點會冇經驗

阿寶真係好撚忙

起佢老母出黎

屌你老母rn狗間接助長警犬

想問HA同警察玩撚夠未
政府係度隱瞞事情 仲點可以比佢地執行職務
HA 警察你地繼續玩落去會炒車

讀醫無醫德，仲讀嚟做乜？讀到都要釘牌啦！唔好瀨差佬，係佢地唔係好人，所以你要更加小心！有你無你就俾晒人睇？你連做人都未識！

唔推到個女護士仆街不罷休

爆名啦

HA

平時佢地係多人個邊 而家警犬個邊多人咪怕囉

Cls

黑警死全家

拎個護士出黎殺一儆百

屌你老母
又係死差佬

警犬入醫院咬人 真可恥

仆街！一定推到個八婆仆街！
出賣義士 咁冇人性點做護士
黑警幫兇死八婆

嘩屌黑警
推！

Pish
不可原諒！

有啲同理心啦仆街 人地仲讀緊書啊
你班連登仔平時講都好兇狠啦 又話扔咩器由彈 扔撚左去你老母個閪到？

你老味！一齊port到個RN一世都無得升

設計對白：
我地最後點都會都搵到嗰個人
我地都唔想有人會妨礙司法公正
不如俾大家好做

護士抵屌，但屌之前班黑警暴徒係幾撚咁恐怖。。。

女RN 應該讀master再上

睇清楚先la, 盲撚

推！！！！
有冇專業操守呀大佬

起佢老母底

integrity 都唔識讀完出黎又點

做護士做到你咁仆街冇啲專業操守

推
呢單嘢唔可以就咁算

唔俾咪唔俾 驚啲咩？
想紮職就想紮職啦

急症室警犬：「拉到人我終於有機會調返出去喇！」

醫管局唔會交人架啦，開名把啦

讀master升職呀智障
無返咁上下經驗點做呢啲位呀

快d來做污點證人。

ou nursing?

推 一撚定要搞大佢
唔係以後影響好大

推！屌你老母壓力大唔撚係理由，失德就係失德。

開名啦
一定要搞到佢無咗份工成個degree白讀

好波

追究到底!

八婆推死你

推到佢自首

推到仆街

個女護士好撚無品
建議釘佢牌唔好再比佢做護士 一啲都唔專業

發生咩事都唔應該洩漏病人私隱 其實係好基本嘅原則嚟
唔一定係做護士 其他工都要求你唔好洩漏客戶資料啦

推到佢除牌

屌你老母tracy lau!

咁唔係讀緊書？

屌你咁撚樣都保?????
收皮啦HA

痴撚線

班黑警叫人守法
自己就最唔守法

或者你可以睇 等緊升（職）and 讀緊書（進修）

還原事實真相一定要交返個人出嚟

推 !! 一係個女仔自己出黎認左佢，道歉同指責番HA!,咁就有得諒解

叫得RN就即係有牌

未讀完係student

讀緊書可以係讀緊prcc or master

係咪每個升為管理層既醫生都會咁pk....

推啊屌比狗兇驚就可以交人地啲資料出去？

保佢做乜撚 有親？

壓力大咁都係理由？咁以後醫生醫療失誤都話壓力大啦

推一推先

洗唔洗佔ha迫佢地交人岀種

頭先個CEO好驚有人圍HA

邊度有人話要圍醫院？
係都圍Head Office啦

保障病人私隱係醫護一件非常重要既事
一定要搵出黎炒左佢嫁
因為你唔保障私隱病人就會驚唔敢睇醫生
隨時會害死人

都係畀人查嗰下卸膊藉口啫
你估佢無學過職業操守㗎咩

會唔會個RN男朋友，或親人係克警?

一定要推

唔係只係受害人可以投訴該護士，任何人都可以

據消息人士透露，如果有具體地點，時間，都可投訴，要求 qeh 交名，如不交，可以要求 nursing council 引用有關法例交名，而且 a&e 外面應該可能有 cctv ，或是（未試過唔知得唔得）可要求交出 cctv 記錄。

去 nursing council 投訴，最好揾律師出投訴信及覆，因為一般小市民， nursing council 一般會耍，用法例耍，扮有理據唔處理。

俾狗圍就即刻忘記晒道德操守？ 個女rn唔係唔負全責啊？

再推

咪係
你估個個都似班狗咁係到圍威喂咩

要督番晒但隻狗出黎上庭個位姑娘可以轉做污點證人指證犬隻暴力威脅

又賴壓力

有咩問題
安仔都話酒精影響

唔好等喇，需要民氣，快爆

指證還指證
佢而家係洩漏病人私隱
已經係專業失德
點都要拉佢落黎

都唔知係咪同走去警崗問人催淚彈個催字點寫個條撚屌

利：同行都係咁話，就係俾呢d仆街搞臭我地個名

壓力大可以犯法?

推呀!

咪臭係
累積左咁耐病人對我地嘅信任一野就俾垃圾ha同個臭西一野打沉哂

擺明係高層話要爆料比差佬
個rn搏升咪做替死鬼囉
正確黎講係同高層com好左唔會爆佢出黎
照個post既内容睇就係咁理解

無愛心做乜撚護士 推到佢仆街

Fb好多post啦 圍內一早吊到媽媽聲

屌你老母HA
醫生瀨野就上晒MC，未審先判仆街
護士次次瀨野就轉去文員post一陣就無事
你老母，屌你

a practice on writing HK issue in English
please give comments if you want

________________________________

Medical staff working in the public health sector in Hong Kong wrote an open letter to the chief executive of the Hospital Authority, the managing body of public hospitals, according to HA Secrets, a Facebook page where staff of the Hospital Authority reportedly become whistleblowers .

They questioned whether the chief executive was being misled, or deliberately shielded his staff.

The writers claimed that the police officer present in the accident and emergency department on the day of the arrest of the protester walked around the area. When the protester registered, the officer reportedly asked how he injured his head and where he did it. The protester was said to stay silent.

Then the officer allegedly asked, “will you not know where you injured yourself?”
The officer reportedly knocked on the window of the triage station, and asked for a label (that contained the personal information of the patients).

Then apparently the protester was not accompanied by police officers. However, the officer was said to have been looking for him, but in vain. Later, some police officers in black clothing conducted an arrest, according to the post.

The person who leaked the info was said to be a registered nurse who was awaiting promotion and was studying. He/she was said to have given the card to the police because of immense pressure. The management reportedly forgave her, because she was not to repeat the same mistake again.

The whole witness process seemed to have been seen by one staff only. The writers hoped that the Hospital Authority could find this witness, and complain to the Nursing Council.
The senior management of the Queen Elizabeth Hospital, according to this post, wanted to “protect” the nurse concerned, and so the issue was elevated to the publication in newspaper in the first instance already.

The post then went on to say that now that information was available, it was hoped that the investigation results would lead to disciplinary actions. It did not want to reveal the name of the nurse now.

壓力唔係理由

護士係專業，不嬲人手唔夠個個都有壓力！

啱呀 推到個RN同保佢嗰個去做sales

推
雖然狗濫權但個nurse點講都係有失專業
兩邊都要負責

就算係咁
高層唔使負責？

你容許呢件事係醫院發生
責無旁貸

東華護士雞vs毅進黑警
咪就係一擔擔

啲警察真係狗來

關乜撚嘢事
做得護士就要有醫德 發過誓
廢/驚就咪撚做 平時啲病人交條命出黎
依家淨係保護私隱都做唔到 仲講救人 笑撚死人咩

定係依家要黑護先可以升到職
同ha一樣咁黑

升佢老母呀 讀屎片
爆鳩佢個名等佢冇得翻身啦

好撚仆街冇品

個仆街叫?

呀屌 你地將個波傳得咁快
依家個波去左邊

Eva 呢, 老公係龜果個EVA 呢?

用下腦啦 讀緊升上apn既書呀 東大邊有咁耐歷史出到個咁有年資既mk妹呀

為左升做apn就出賣自己良心 唔撚知咩係patient privacy建議隻臭閪去讀返year1
推撚到條臭閪唔好話apn 連rn都無得做

畀狗嚇兩嚇就乜都畀曬人
咁嘅人仲適唔適合做護士呢

推俾傳媒報

宜家個世界就係要求緊個個人係完美
做錯左就收皮

推推推

好賤

屌你都晒鳩氣 on9仔

chu ？

無專業操守嘅醫護狗係唔應該撐

[團結最大公約數]香港公民誓詞

member]唔係短頭髮個個senior下嘛[[/member]

聽朋友講呢位護士專恰新仔

要問責啦... 唔單止要問責條女
涉事果班黑警全部都要

隻醫護雞都唔係無辜平庸之惡

寫到明等升 知咩事啦

？

RN死左先，之後先可以做HA.

佢唔保不會比人屌，自己做錯自己責任

RN都無得佢做，讀過書咁怕狗。做醫療一定高級過做狗

一定要追究到底

無一個係無辜

呢單野真係痴能線

動物唔浪費口水講啦
RN 無意識 唔專業 呢啲錯誤基本上係間接精神打擊

推 自己唔揀返條正確既路 唔好怪人踢爆

呢個post又話係高層放料

我係急症室前線人員，你問我答。

push
出面好多膠po

痴撚線
先唔講個RN
班狗憑咩可以拎病人label 同診症卡？
屌你老母病人私隱嚟喎

爆名啦 為左升職出賣病人私隱
係咪大陸婆黎

屌佢老尾

咁就可以報串為你犧牲、為你搏殺既受傷英雄？
怕唔係藉口，係仁義道德問題

各位
俾人嚇成點都唔好出賣救過自己既義士

啱 出賣病人資料係犯法！要捉

個個話壓力大就可以亂嚟？正pk

人神共憤

聽住先啦次次HA爆大鑊都推晒比學護祭棋永遠都唔係班staff嘅責任

等緊升職，諗住多一事不如少一事嘅心態累事

係爆就爆埋名算啦，一了百了

老公黑警所以公報私仇？

快啲爆佢名啦，咁撚樣督灰搏扎正冚家剷

開佢名
屌佢老母
邊間做就去邊間屌柒佢

臭西有今日了

白痴RN 你讀死書都升唔到㗎la
返去老人院執屎啦

似作故仔

成件事發生咗咁耐，到呢一刻先有人爆料？ 似作故仔

咁多 aed 撚

第一日都爆過一個護士名話督灰
同日仲講埋小心醫院有人報狗
第2日就已經報埋出後
一直儲氣儲到陳醫生敢講出黎
其他同事先敢講

如果係鬼寫呢段嘢誤導大家係醫護人員失職
而唔關HA電腦系統事呢？
個電腦系統依然有問題！

黑警可恥

［member]支持開樣[/member]

eva 岀名西女人

我諗佢以為上到位先咁做

狙擊!

估唔到係佢

你識架?指住佢屌啦

狼人殺

HA secrets 原文

都幾撚大獲
呢啲拎緊專業資格薪酬嘅人根本冇專業資格

扮後生?想嘔

個齊蔭想點？

真是撚樣

推呀

Eva chu

道德問題， 違犯專業

求證實！！EVA CHU就係HA secrets爆料既泄露義士資料QE女護士